點解去到今時今日都係咁

你自己覺得有問題（唔一定真係有問題）不如同佢/同港鐵職員講返啦，而唔係成隻狗咁偷偷地影人囉口罩判官

做咩加密
等多啲人識佢

佢而家好明顯係走緊罅
你話佢係咪冇戴 “口罩”
佢又唔係 同黨鐵講有咩用？
而家咁嘅時勢仲戴呢款口罩出街 同佢講有咩用？
講完佢都唔會即刻戴個正常口罩俾你睇架啦
就算講完 你同佢都係只係會見一次嘅陌生人
佢彩你都有味啦
戴呢種唔好同我講有咩苦衷
買到膠罩買唔到正常口罩？
而家口罩供應充足唔好話佢有機會買唔到

我擺佢上嚟係想等多啲人認識佢/識佢嘅人提佢
施加到壓力俾佢逼使佢戴返正常口罩
唔係要做咩判官

我唔覺佢咁戴有咩問題 話你判官係話你以為自己岩哂郁啲就影人相擺上網以為咁就畀到壓力

我屌你老母啦
人哋咁樣關你撚事咩柒頭
唔通啲人見你個樣柒撚過閪咁又擺你上網等多啲人識你?
因為講完你都唔會即刻似返個正常人
就算講完 大家同你都係只係會見一次嘅陌生人
你想唔咁柒都唔撚得啦
所以要比啲壓力你, 等你以後冇咩事都唔撚好出街, 唔撚洗影響市容?
人哋等緊拎5千蚊又同你講咩撚樣